普京当然不太可能被这一轮动乱赶下台。 “整个体系需要改变。” 俄罗斯的抗议活动不仅仅关乎阿列克谢·纳瓦尔尼，玛德琳·罗奇，2021年2月5日 
 根据不同的部位，这种疫苗对中度到重度疾病的有效程度只有72%到57%。 一针COVID-19疫苗对严重疾病有效Tina Hesman Saey 2021年1月29日科学新闻 
 现在，作为一个成年人，制作和食用这道菜为我的特林巴尼亚传统奠定了基础，缓解了在严酷的冬季里最强烈的思乡之情。 特立尼达风格的aloo和channa为印度经典菜肴注入了加勒比风味|布里吉德·华盛顿|月22日，华盛顿邮报 
 作为她唯一的孩子，安塔拉以一种充满怨恨甚至怀疑的决心接受了照顾她的责任。 《烧焦的糖》是布克奖的入围作品，很难接受，但更难摆脱罗恩·查尔斯2021年1月19日华盛顿邮报 
 我的哥哥，去年得了肺炎，没有离开波士顿。 总结一年的损失:很多磅，太多的亲人，无数的联系杰里·布鲁尔| 2020年12月27日|华盛顿邮报 
 “一次简单的流感”不可能变异为埃博拉病毒感染。 虚假，危言耸听的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 不管一个人是如何与诺姆·乔姆斯基(Noam Chomsky)摔跤的，他总是在摔跤，让这场比赛变得更聪明、更强大。 诺姆·乔姆斯基——愤怒而必要的|大卫·马斯乔特拉| 2014年9月28日|每日野兽 
 尽管奥姆兰在三年内患了癌症，参加了两次战争，但他还是成功读完了高中。 战胜癌症和躲避以色列的炸弹|Itay Hod | 2014年9月1日|每日野兽 
 然后他停了下来，抬起头，在脑子里快速地想了想。 约翰·利特戈和阿尔弗雷德·莫利纳的《爱是奇怪的》是年度爱情故事 
 与威胁生命(虽然不是生命终结)的疾病作斗争总是很好的奖励诱饵。 《周六夜现场》明星凯特·麦金农的伟大，“了不起”，艾美奖提名年|凯文·法伦| 2014年8月19日|每日野兽 
 我什么都不信，而且尽量把我所信的东西闭上嘴。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 鲸呀，先生——一群鲸，在五英里开外的星星密布的四分之一海面上——是大鲸! 五十部当代独幕剧|各种 
 有时他们会在商店前停下车来，然后走过去，通过谈话，我就知道了杀人的事。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 奇怪的是，在每一轮比赛之间，他们俩都被扔到舞台上。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 但你对一个有五百万个孩子在家里跑来跑去的人来说，这是很不容易的。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯)